太子站外 好多無帶口罩市民

要聲援 只吶喊 不射佢地